其實屌勇武退場做乜鳩？

如果係手足開嘅，你再屌佢哋就真係變condom
如果係五毛開嘅，你屌佢嘅時候，同時旁敲側擊咁比說話勇武聽，咁你咪中撚咗五毛計囉

唔好再講“邊有真勇武會上連登開po放負”
成件事唔係靠屌五毛就可以處理，依家係要比勇武對行動有返啲信心，比個低risk嘅環境勇武發揮

冷處理啊屌你老母

推

講到尾 大家心理質素真係要高
唔好人地講幾句野就灰 勇武和理都係
同時都唔好唔諗清楚就行動 捉鬼就係無諗清楚

[長文] 要革命，請先革了自己的命

突發！和勇全面退場

冷你老母
又用蝗語

勇武係抗爭，唔係送頭。
係人都會攰，攰就要休息，好正常
勇武都係人，抗爭左七個月
雖然唔可以話一事無成，但離勝利真係好遠
當然自中共立國以黎，從未有過比呢兩年更好的時機，中共面對國內經濟壓力及香港抗爭造成的全世界政治壓力，我地真係有機會迫到中共響不情願之下讓步。
呢個可能性係好多勇武身心受傷/被控告/坐監甚至被失蹤被殺換返黎，絕對唔可以忘記。

勇武休息過後，如果認為抗爭仍要繼續，自然會再出黎。

退場都要捉鬼

冷處理
低調處理

sor鳩囉